[今日兩點] 第 四 次 民 間 記 者 會 集 氣 加 油 區

第四次的民間記者會主題為：「 官警黑亂港禍經濟 」。 團隊希望能借是次機會，提供多角度意見， 還原事實真 相 ，從而反駁警方及政府過去的謊言、以及社會的誤解和迷思。

希望今次個講稿可以有多D數據支持論點
答問題果陣時唔洗緊張慢慢諗左先答!!!!
巴打絲打們加油

加油！！！！

推！！！！

加油

推

Push 支持民間記者會

加油加油 支持你支持你

幾點

今日重點應該係尋晚深水埗無人之境狂放TG

還有唔屌9 佢記者會唔比記者追問

818宣傳唔少得

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 818 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法
自己睇link

推！

加油
支持你地

好想參與！

巴打絲打好勁抽繼續加油

push 加油

push

無限量支持

會唔會播番黑警做既惡事
出面好多比人CUT頭CUT尾

spin返去721 811呢兩日
佢地水洗都唔清

加油！！

個人意見，唔好成日答我地無大台 答你唔到 或 你要問返政府， 睇得出記者感覺問你咩都咁答，已無興趣再問，進而亦好少報道

或者試下講會嘗試收集意見下次回覆？甚至幾位代表講下個人睇法都好？

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第26日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

推呀！！

推！！

加油！！！！！！！！

推
加油

721

推呀

還原事實真相

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 818 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making
每晚九點 一分鐘 全民敲鑊抗爭法
自己睇link

有，淨係播一幕，唔播岀聲

8月16晚集會

8月18遊行

支持

推!

支持！

816 818

加油！全世界都撐你哋！

加油❤️

721 811

P牌俾唔到正評，只可以幫推

仲有個半鐘!!!!!!!!!!!!

加油！！

大家記得一齊睇

香港加油 前線加油

警方早前在記者會上展示多張相片，指有示威者向警方投擲汽油彈，並導致一名警員雙腳燒傷。不過，照片隨即被網民質疑與燒傷的傷勢不脗合，又指該批相片中的警員的「腳毛」沒有燒焦，懷疑有關傷口是「擦傷」。不過在央視的訪問片段 中，該名警員承認自己沒有被汽油彈擊中，而是在追捕過程中跌倒受傷。

警方 = 大話
黑警記者會，記者請日日問

警察向幾乎沒有抗爭者的街道，狂射催淚彈。
警察精神有問題?
記者請日日問

加油呀

加油民記係奇蹟黎

對住大公/文匯果d記者問題，諗多陣，商量下先好答呀
支持！

各位加油

推!!!

見到set緊機，加油
勿相認

add oil

612 721 805 811

816
818

推!!!!

加油呀
我地唔會差過黑警記者會
放膽做

加油！

加油民記

推，記者提大家聽日816兩個活動

加油
一路進步！

正

真槍，一定要講啊

就開波啦!!

原來去左港大!!
加油!!

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

811 721

100% Support!! Thanks 民記。

721 811

蘋果今次竟然冇LIVE?

Now, RTHK FB 都未有既?

now直播台

加油💪

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

Push

想問有冇電視台有播民間記者會？